[劇透討論] 點睇《天眼狙擊》編導新戲《官謊真相 Official Secrets》

縱然不及《天眼》咁緊張刺激
但戲中面對強權對抗不公、媒體既力量，香港觀眾應該好有感受

唔少對白真係一巴巴咁摑落黎
點睇

Btw spell checks

連登電影宣傳廣告都咁難

我估對個戲名有d敏感

睇到勇武同和理非笑左

同埋良心要付出好大代價

推到爆場 呢套戲既訊息好重要

同期有 frozen 2
咩戲都應該收皮

Good liar
Official secrets
Wolfs call
Knives out

四套都值得睇

套套都有睇 就係冇睇frozen

仲有少年阿默，茄哩啡事務所
朋友話翻撻法蘭妻都相當唔錯👍🏼

一樣

其實呢套野應該畀香港班官睇

睇下咩撚野叫法治，咩撚野叫良心

呢套香港人都好應該睇，睇下點為社會做好自己崗位

而唔係真打份工

仲有毅進制

跟蹤，恐嚇，搞鳩你屋企人

英國咁文明都咁 何況中共

上咗兩日但係得好少場次
但好值得入戲院睇

Wolfs call
文戲定武戲多？

Wolf call睇完好失望
兩頭唔到岸，文又唔得武又唔得
[black]結尾仲要冚艇剷，唔知想點[/black]
不過女主好似幾靚

OK，慳返

無仔女無外姪?
你唔睇小朋友都拉你入場睇

原來Wolf call男主都係法蘭妻男主
但好似得好小戲院上

德國黃賓穎喎

knives out > official secrets = good liar > wolf’s call

幫手推下比更多香港人睇

題材+細型發行係咁上下
我同場既觀眾大部分都係上左年紀既人🤷🏿‍♂️

//: 你為英國政府工作
: 不，不是。政府會換班，我是為英國人民工作//

//做官，無論官階高低，都應該有最基本的道德良心，不能用納稅人的錢，幫不義政府對付人民。//

//別為政府漂白，做回記者的職責//

//公眾利益？人民有權知道，他們的政府講大話...//

今朝去睇得我一個包場
好耐未試過，不過靜靜哋仲易入到戲
全部人湧哂去睇frozen 2

套戲真係值得入場睇
拍得幾有心思同張力
不過宣傳同上映場次真係太少

又勇武又和理非

matt smith真係長期寒背

繼續推

今晚睇左, 啲字幕幾緊貼時事

btw, 今晚德福10點場有個拎著對拐杖坐輪椅支那婆中途嘈著咁入場
完場係咁要人推佢, 有對好心夫婦中伏
出左戲院係渣哥出面都仲要人推, 但又唔講要去邊
唔知之後點呢 有冇住德福附近知係咪慣犯黎

啲配角好大cast 每個角色都分配得幾好 唔會因為描述某個角色失左焦

有時違法係正確 因為這是必要的 人民知情權及安全先係最重要

Btw..拼字檢查笑到仆街 勁撚黑色幽默

你講個女人咁似油麻地電影中心著名麻煩友

好多角色都係熟口熟面
雖然唔係重點，但記者條線好好睇

電影中心好記得有個白髮阿叔好燥
有人坐佢後面唔小心踢一踢到佢張櫈
就上哂頭企起身大聲怒屌
睇戲睇到入神真係俾佢嚇死
成日入場都見到佢

秘書小姐好靚

叫咩名

hanako footman?

Thx bro 好靚

lm

天眼係咪俾電腦追殺嗰套

唔係，都係政治片

政治驚慄片 好高汁

噚晚睇咗，好正